ps4用其他人帳號登入會被鎖機嫁？

之前仲諗住借人ac玩
因為佢買左隻game我又唔想買

為左幾舊水俾人鎖就真心on9仔

無問題

Sony 可以咁share game

但係如果買個個ac 係黑game 你部機都有機會玩撚完